poly人請你地好好運用你地學過既知識

你地守得差過中大就唔叫理工大學！

poly 人你地啲robot 去晒邊
無人機
善用科技

鄭立：大學係「要塞」 唔係防守而係攻擊據點

咁老實，我都唔知自己響 poly學過D乜

起碼整架連弩車現代版，最多射石仔。

Engine 仔們係時候證明你地嘅實力比其他人睇

認真講。。。學左咩。。。？

一言驚醒夢中人

我文科讀完都唔認為自己有修養左

好想見到充分利用drones

Electric fence or web

poly

唔好去IC拎工具呀

做 Robot 無人機 研究嘅9成都係大陸人

咗

邊層先每一層都唔同喎

唔好引佢地入城燒佢地啊

+1

死一知綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

［請廣傳］k Kwong: 中大戰場已超嚴重污染 同學必須心立即離場保命

要有盧x強既頭腦